[原創文字]《1人1信去美國》之4點鍾謝SIR想移民

原來謝振中個女喺St Paul’s Convent讀書，太太去咗美國land 坐緊移民監，已經有conditional green card，每年暑假去美國，以符合領取永久green card 的要求，聞說太太有弟弟在美國。
謝振中在香港做警察，每日的四點鐘會都present得咁開心、咁多辯護理由！佢既妻兒應該繼續留在香港，為中國做事！😎😎🙂
快啲Email 俾美國移民局📣📣
禍必及妻兒

Send 曬俾三個email。記得加埋相👇🏻

public.engagement@uscis.dhs.gov
publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov
Reportfraudtips@uscis.dhs.gov

----------------------------------我係分隔線-----------------------------------

Email 主旨: Chun Chung Tse’s US Citizenship Application

Dear Sir or Madam,

I am writing to bring to your attention that Mr. Chun Chung John Tse may be attempting to migrate to the United States. This person is the commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He has appeared at numerous press conference in Hong Kong speaking on behalf of the Hong Kong Police in regards to the ongoing protests where Hong Kong people are fighting for freedom. As you may be aware already, since June this year, the Hong Kong Police have been making unjust arrests of the protestors, abusing their power, violating human rights, wrongly accusing the protestors and releasing false information to the public. They are of evil nature and cannot be trusted by the Hong Kong people.

Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife, Sirvin Lee, has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

Attached are their photos.

Thank you for your attention in this matter.

Regards,
A Hong Kong Citizen

推

推上熱門!!!

再推

唔撚好推呀

俾個機會佢振中啊

push ah!!

開番10個EMAIL Sent
你老母

睇gphone fb佢報左比華盛頓啦喎

全部人做好過一個人做

done，再推多次，手足們加油!!!

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

個個都繼續做佢老母，成功率就會愈高!!!

推上去

DONE

push

輕輕一推

推呀

一齊做！一齊做！